邊度換 iqos 發熱片平

唔要黑店換假發熱片，跪求